[軍事討論］睇完CCTV介紹老解陸軍啲片好肯定打唔嬴美國

介紹解防軍啲槍但啲片全部係美軍

新軍服又抄美國

on9 事認真做嘅

講摺被，美國真喺輸撚硬

美軍